913 獅子山之路

913獅子山之路 齊慶中秋夜（公海）

19:30 大圍、樂富、黃大仙山下入口集合

20:30 開始組成人鏈，叫口號

21:00 亮燈儀式，唱《願榮光歸香港》

22:00 落山慢慢散去

到時各位帶齊電筒、差好電嘅手機

著行山/運動裝便可

一齊上山賞月！

有興趣既朋友可以加入

五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

推

點解無人推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推推推

明天見到有人放火甚至燒山即call消防
27232233

推行動post